究竟呢個係ig女定ig男？！？！？

有股妖氣

男

吹氣公仔？

鬼

IG 紙板

好明顯係仔
佢扮女食仔

似狗

對腳ok

其實係吹氣公仔黎

重口味

人先會影呢啲相

男
基本上有懷疑，90%都男

好明顯係公 係仔
係公仔